［拋磚引玉］一人N套啱哂食完大麻之後睇嘅戲！

我先！
第一位肯定係2001太空漫遊 真正上太空
Matrix 3部曲, 隊完草之後睇真係好似入左去一齊諗好多哲學命題咁
Trainspotting唔洗講啦

仲有Tarintino同園子溫嘅戲, 平時睇都會諗佢地究竟take左乜野先拍得出 stoned住睇肯定充滿視覺同聽覺享受

同埋是但一套笑片都會笑到仆街 有冇巴絲分享下

監獄風

門徒

掃毒

enter the void

識貨

龍珠全新進化

因為太爛?

Dr.strange

回魂夜

一掌打到你元神出竅

海綿寶寶大冒險

真係笑到仆街

痴線低低B

占基利D笑片

Lm

pineapple express

Silent Hill

仲有ted頭先唔記得講

道友

睇新聞都笑 洗乜睇片

trainspotting唔得 個女人餓死佢個bb果幕我會喊到仆街

requiem for a dream

Seth Rogen個堆戲 (Super Bad, Pineapple express, This is the end, interview, sausage party等等)
jackass
唔係戲, 不過睇rick and morty都好正
利伸: 未試過

洋腸派對

Inherent Vice

Jack ass

荒失失奇兵1同3

周星馳

正到仆街

Project X

Elite Squad

上次睇龍咁威笑撚仆街

因為Stoned住睇戲同平時感覺唔同

唔怕，過一陣就會笑番

Sausage party 笑撚到有腹肌都得

全中
想補充埋 Friday (Ice cube 個套)
21/22 jump street
Your Highness
Terrible Bosses
Due Date
...
仲有啲唔記得咗

迷失東京

整蠱專家、最佳追女仔𠴱類都 ok。

隊撚左野駛撚睇呢 d 咩。

一定好似入左異世界咁，好迷幻

alan parker 套 the wall 應該冇得輸。

fear and loathing in las vegas

再分享下先，我記得我第一次隊完草睇戲果陣係睇海底奇兵，just keep swimming just keep swimming

淨係睇張海報已經知係好野嚟

上面未睇過果d好多都已經放左向待睇list度
google過d影評有唔少都係好野嚟